幾下手段就將焦點spin去dse考費

笑死
二百億送比河套都冇咁大迴響
仲可以令到00後對立
再搵幾條友上來扮00後屌下90後
就成功分化加轉移視線
仲笑波叔on9?
波叔笑緊你地渣